[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3066)

樓下全部3毛 唔上街

正評羊半主

Jer dou

上場10.5s派未

FAST

用電話丫

boom

日本

Japan!

講事實姐...

1c！

日本好攻得 點睇3.5大

今場買豬就要jump

1:0 ok?

睇好10:0

下盤穩

3.5大

Japan 3:0 ok?

買左$300 日本對家

指日本？

真 成班3毛賭波唔出街

Thz

Jumpan

想買no goal

上場日本

出去未

Japan求你入

尊重啦yy 佢都好有勇氣架啦 成日屌柒你仲好意思問你派未

日本屌爆

I love Japan!

空門唔入入

我屌啊

完

飛機

Who

友誼第一

屌啊

買左愛媛 讓球主客和 主
輸左個入球大細
屌多次 日本 入球單 先

邊到有link

我琴日話派佢400
但琴日冇乜點贏final

邊行邊賭

抓飯直播

其實反摩靴仔都有佢既價值 希望大家比面細佬 唔好成日話佢

咁你派未 又話六月你條撚屌

日本仲敢買大

半細全細

專心啦
3毛

... 咪買你買馬買左300 頂你呀

口號半大24

/日本后防 在玩啊

美職女人對祖記女人

補個no goal訓

自己賺返囉屌

咁你唔岩啦 靴仔已經開到口提你

我9up

下盤頂實

成撚日jer人輸錢 連登

我撐你呀

日本8.5s try try

入未

架仔又玩野

買左2.5k no goal

係囉 試下去香討

唔出啦
又唔係勇武，

鳩行唱歌唔去

客隊入一粒先

不了

我撑你,真心

唔捕住練心喇
00完場好嘛

日日咁撚搶口

日本仔一般炸wor

who

上盤24

想買客fg

55波

半和又gel得

又死了

客唔差 日本讓2球

準備半大

踢緊乜

半1:0
全1:0
我就夠架喇

今場00
和氣生財 好嘛

連降兩個盤通常都輸

客隊D進攻唔係好得,但真係似守到
如果無咩失誤.分分鐘00完

射都冇射

輸就不了
00

穩了

5連勝

下盤輸一粒都收錢點輸

主 空位唔射

00完場抽1派500
大家集氣

客隊原來炒到秘魯2粒

lm

10

lm支持

LMM

1:0 goalllllllllllll

1:0

19' 1-0

半主gel

jump

jp 1-0

厲害了我的國

日本比多幾球plz

集llm

日本-1

下盤仲穩緊

456未

日本大國

無入球20分鐘都頂唔到

個龍廢到

廢到

goalllll

下盤點輸 仲有半格

1:0 完場我ok ga la

好
但半場2 : 0先唔好多

唔好爆2.5s

有無link c兄

半主頂住

怕你係度唔開心姐
其實而家係度都開心丫 咁有存在感

永井謙佑

下盤穩了

繼續入no goal

日本又準備撚賭仔 1:0完

差d12m

半主CASHED

個球證唔吹

日本8.5s穩了
半和針了

友誼冇咁緊

感激

2222

日本應該入一球就妹全場
下盤穩

4:0 ft

日本守住！

8.5s

買500 no goal
10完場派200

gchi

我

我吧

LM

客連門都射唔到
好在買左日本讓主等收米

巴打 做明燈

AV比多粒

名都唔洗留

驗腦2.5/3細

on9先買上盤
我買下盤仲收緊半格
你冇病呀？

反gel到

YY兄，你心臟受唔受得住刺激

最緊要你買左咩呢場

JANPEN GOAL AND CASHED

你地真係大驚小怪 yy蛇 1千幾百蚊注黎

輸到習慣了 冇咩刺激到我

佢貼飛就貼1k 收到風有張暗飛買左兩注50k

女足買咩

講真，半主都1.75
買上盤得1.8其實真心覺得好on9

快撚手456啦屌

澳洲女足

開半和個陣 你會反問點解唔買另一邊

1-1

準備

500k 下盤等收錢

半場蛋
1 : 0
2 : 0
AV比多粒

Me

買下盤驗腦啦

樓主三毛狗，唔上街

半場 3 0ok?

半和驗先了

仆街。。

半細頂著 咪撚爆

咁就抵輸啦

對千里達夠屌到人地閪都穿啦
咪係00
繼續守住

轉頭半和

2.5s

千里勁d??

我發現 女足好似正氣好多 ...

上場出廢老
今場出後生wo

珍

所以今場入左球

支持

差距好大

1900祖記女人隊

Gogooooooooooooooooo

我早買
球半2球盤
而家仲贏全格

巴西女足輸足10場 乜事....

咪玩 叫做廢老得長谷部誠 香川

想買日本NG

半場蛋
1 : 0
2 : 0
AV比多粒
0
0

買 但唔高水

半場蛋
2 : 0
AV比多粒

G chi

長谷香川 仲有得入選 都幾奇蹟

搵錢姐

客隊都係冇射門

幫叫丫

2-0未

客追和左先啦

黎緊

邊隊

唔通要學巴打屌老母先得?

2:0 ok?

半大jump

Ifc

0射打假

派左比3個巴打了
今場都希望派得成

10好喇

派我未

屌 頭搥冇力 射又射正

7點半大

日本我屌你老母! 立即同我入波

都頂唔中個波

你都係

客勁撚到

酒井 長友 叫乜

無我？
阿記手足都唔撚派！

女足有咩介紹

1比1？ 報假定真

客隊勁過上次隊千里達

無套 全套 連果盤

半大可以考慮

11左？

假

澳女

亞洲杯 決賽好似就係酒井個仆街 整輸一球

屌你老母收皮啦傻閪

[size=10]日本我屌你老母! 立即同我入波[/size=10]

柏雷真係dllmch

玩撚夠未
Hide Blocked User - 小注搏一搏

客追和未

落大雨

快撚啲入啦 架仔

買客要驗腦嗌

出面手足點算
勁撚大雨

下次波post可唔可以置頂加句 報假死全家

唔撚介之得個半大咁好分

d女女點算 白色咪透哂 好擔心

女足兩場半大ok？

你買客？

Var confirm no goal

2:0 ！

0射屌你老母

20

2:0

半大

笑死呀yy蛇

goalllllll

半大hohoho

屌jump

半主gel！ 半大gel！

又針2k

GOAL!!!!!

日本2-0 Goallllllllllllllll

咁辛苦多謝永井哥

goal!

比多粒啊 架仔

我個半主 主主

半主收

話左

0射 下盤點贏

🇯🇵
B

屌馬會好撚狗，一買完即入on9
一係就好似平時咁咪撚受啦

日本gelllll
8.5頂撚住

話左8成信心

半主半一 gel頭先

反摩師兄 真係唔想笑架

永井哥試下戴帽?

信未？

真係要屌老母

有冇咁好踢

半場帽子戲法 ok?

日本大船唔駛crush了

日本全格

2.5s點塊

日本gel

追日本ng

日本狗

想jump

佢有買咩

咁都有得屌

屌 半細咁都爆
上場唔見入咁多
2.5s頂撚著 咪撚爆

⋯⋯⋯⋯⋯⋯勇士買細⋯⋯

頂撚住呀

難講 日本仲有得入 永井哥好撚fit

屌你老母呀 臭彪狗

唔入比人入粒ok?

日本易撚到

你睇佢上面講咩 講完即刻2-0....

？

你話買客

你老死好撚好笑

攞返上場少少

驗腦

真係名都唔洗留

Yes
鳩買試下

日本4.90 4.5

賤到

唔好Gel

反摩 8/6
bee
柏雷
唔知咩隊？
100%

日本呢隊撚樣上場買撚左你就唔撚柒入波 今場買+2上半場已經黎料

是旦搵人入多粒

......

日本對面

抵死 ff我老婆

日本大船成功開出

大日本

日本臨尾個盤1.85一野打到落1.81 幾十萬飛
有飛到係唔同啲

今晚靠英撚角追數了

介賭 你老母

入多粒啦屌你老母

巴打跟咗你！感激，今餐可以食好啲

想知佢用咩方法度 買正路又輸 懶獨特又輸

狗到仆街啦 賤種

我地半主已經可以收工

年年都是第二場其撚杯大炒架啦

買定4-0/50

大家點睇4.5 大

主其他買少少

咪啦
大把手足派你
我冇錢派
你出多幾場
懷疑你琴日買左法國

日本下半場會妹

2.5s 求打救

法國清袋+1

屌你老母 都話訓撚左你係咪唔識字??

今晚英格蘭？

有睇都見到客 射都射唔到

日本全格等收錢

反摩 你繼續出水 我個零頭3k上到2皮 派你1k

追日本ng 止血

反摩 你買幾多
日本頂完場+我今晚條過關中埋 派你注碼加個0
但你講聲你今晚買咩比我補飛

久保建英

成日話燈燈燈 你老母 8哥 ger gor你唔撚屌?

神奇更衣室

有料

屌派1k 一陣又比番馬會

女人波細 100%

出你老母 拜山買啦你老母

出久保建英。大迫勇也 買5:0

出長友佑都。酒井，柴崎岳。買3.5球細

大手入啦 一定大炒

佢地三毛黎 想分化波台手足

我真係會派你 等我d零頭上到去 我從不小氣

因為冇派我

彪狗同路 金澤jer尻我半格 買你對家你又中

大王我處女派諗住派你

好

都話左。。
有時唔係想拖數 真係邪

笑左 處女派 哈

屌 賤到

介賭你老母 日本對家收返半格再講

4.5B 有4.5倍
而家唔買仲等幾時?

上次派個手足 派完佢叫我贏多啲 我叫佢del左句野佢唔理我
之後....

女足點買 你地 我想trytry半主or半大

求日本力頂上盤 all in左上盤

半大最安全

全細100%

半大 半主 德國血的教訓

唔係你

意甲是知乜乜乜對卡地亞李
你話卡地ng @7 我買左中
記到依家

又呢句。。
悶啦真係
開波前講啦
屌柏雷
你半場先講買左-1
下半場即刻秒1:0

介賭。。。。。

派返比馬會笑撚左

有膽量！

唉...
我都費事講出聲...

反摩 真係神

班pk 心底唔好

戒賭點追數

我宜家明了

繼續賴啦 屌你老母臭閪

買澳洲半主trytry吧 小注

大王留tg

知咩事未

屌 你介賭 班手足點追數

你冇手買就介賭

唔好介賭
有冇大戶 派下佢

基本上你會出彪析我先會SKIP或買對家
如果你就咁買無咩分享都幾穩

你地好撚仆街 唔撚柒賭 吹??

客隊0 入球?

等緊日本上盤回血
前日英格蘭重傷

意大利女足半客

撐祖記女足

大家估3:0 定4:0 ?

我只有email sor
kwongyuchu@gmail.com
我唔敢用tg了

佢買左英撚因爲。。利申同路 平半屌

所以你見左好耐冇打彪析

一陣allin英撚

唔想知
上盤開出就ok了

澳洲入未

馬主料

半主 2.07@620 希望開出

2-0完ok?

針到仆街唔休息仲賭? 你班撚樣叫乜春 屌哂你地老母 你地有連針既日 實jer撚到你地反艇 他朝君日也相同

日本
澳洲
英撚

買左入球 2.5/3 細
想補飛

ok

你針左半年。。
但仲有錢賭
你先係大戶其實

昨日你馬POST都有彪析
頭場拉叔果隻冷P
所以我唔覺得你係燈

slow

女足半大快開

出小句聲啦你老母 半你老母

爽手啦

女足半場2-0完OK

ok 456大炒

半大本身幾倍？

日本仔下半場 456大炒OK

其實彪析幾正路
係果啲韓假垃圾波先唔姐 啲四大聯賽都幾好命中率啊
同埋都打得幾有心機
你又無收人錢 義務咁分析
欣賞你

半主半大快手開

日本半大幾倍

激洲女子好勁架咩

客隊仲廢過千里達咁

反摩師兄 試下開個爐
可能有大戶打賞你呢
到時搵得仲多

意差d

反摩 開爐 一定支持

開個棺材俾你

咁係邊個燈d？

反摩蛇，日本下一注你會買咩

買你老母

冷靜d
利用自己既神力 可能搵得仲多呢

意大利禁屌

有人支持遲下都會打返

求下你咪撚再出彪析
by反摩

半主宣佈死亡

唔明澳洲點解會咁熱.....意囡話曬都係蛆出身
反而巴西覺得讓3球仲讓少左.....

有線 上網有播女足

日本果場神奇更衣室？

懷念大陰燭

半大未

???

意大利goal了

0-1

01....

意1:0

fake

我屌 半主 半大 我簡左半主

Fake

自膠 呢場冇播

半大 gogogogo

同路 半主 半大

fake wt??

var

var 越位

又gel

半細已撕飛

半客又贏

針

0:0

v完未

炸未

炸完...？

炸左

明顯越位

00

咁撚明顯仲要睇咁耐

dllm 落去買膠水癡返

炸完對家入

澳洲女人 用大波波頂死班意妹啊

炸完到澳洲入

入一粒就撕冇讀過半大詩咩？

女人垃圾波

澳洲女人 沖啊！

買咗澳洲 覺得奶野

又要loop

半主半客

買左澳洲既 信念！

奶袋底都唔掂...

補唔補少少日本對家ng好
🤔

咩落盤多數死 邊個講?

你要澳洲女人？

1.85>1.81 多數輸

要你老母 那有錢買

日本半2全2？？

本來知佢幾勁 但踢落唔係個回事

原來係你

買好大？
大咪補下
仲係0射

我睇到炸

對面入一球就輸半啦
友誼賽 點會無面子球

唔出奇，日本入波好鍾意摩

反手到 買幾多日本

30k

日本妹緊波

澳洲俾人屌打係乜事

認真問 2.5/3細覺得爆硬 但依家得1.5
補唔補好。。。

女足上盤好危

補小小囉咁
如果我30k 呢場唔補

已經覺得收了皮

女足尻射姐
放心冇威脅

澳洲=柏雷？

仆街了 日本唯一識入波嗰個傷左要換 gg了

依加6倍補左3k 客下球
應該唔會和咁on9掛

日本唔洗補啦 入到佢地波既 世界排名要前10

30k 上盤就唔補了

客隊不如入返球

老閪都出半大比我先

下盤24

入球GOGOGO!!!

cc台話有150萬人以上出左
真係咁誇？

日本半2全2

死女人 唔入波就返歸湊仔啦

1.52

屌半大24

日本主其他未

換
大迫勇也
山中亮輔
室屋成

放心半2全2

比久保建英上場未

諗唔明點解意大利係下盤 所以買上盤

客下球6.1> 5.9

代表乜。。。

?

澳12m

澳１２Ｍ

比返半格反摩啦 dllmcfh

12m

快啲半大喇

入啊！！

唔洗屌啦
你買左

出大迫勇也 即刻想買無入球

Goallllllll

goal!!

GOALLLLLLLLLLLLL

Goal

1:0啦 有運

澳女點球

1:0！ 半主頂住！

ＭＩＳＳＥＤ

。

。

。

ＢＵＴ 補射入

Goalllll

屌你意妹 追和啦

1:0意大利pussy快d追喇

都勁其實

真心點補下一球
頭先最後一住 係跑到去馬會入錢點知一買即入
豬埋呢注就上天台

快手快腳入多粒

澳洲12m 屌你 意大利針了

大逼勇也係勁

係就補客ng

上半12m 利記節奏?

你有錢補 但又最後一注。。
點補呀 2:0.. 等出2.5-3買大囉？

主入咁點算

入啦屌你老母 俾人jer撚到上心口

入300 買250 得返50

友誼賽0射。。。。

終於出久保啦！！！！

係時候要買大波！！！！

澳女足快手入多球

快手半大埋

正常換完人 實有波入

難搞wo大佬 得番50。。
入多250會快d

我果區好多港豬
好多人行街shopping
Pizza hut條隊要等十幾張飛

收到

2.5s日本咪撚爆

50$日本主其他咪得

友誼第一
比賽第二

好撚嬲 俾人jer到上心口 垃圾隊又唔撚爭氣

買2.5s唔像想收錢

久保建英!!!!

女足半大又可以上IfC 爽

中楣

日本封咩

出久保建英

看看威風的他雙腿好似摩打

下盤俾狗屌

無角點追數

你好爭氣。。 每日都7成命中以上。。

ＡＬＬ －ＩＮ 下一隊入球日本！！！！

大王快覆我

收爹啦屌你老母臭閪!!!!!!!!!!!!!!!!!

yy做咩呢排係咁狙擊反摩

多謝反摩蛇

出現了

大家都係想贏錢姐。。
7成命中唔跟
要自己渡波 on9?

same road

跳樓了

Jer 撚死人咩ching

半2全2

意囡頭15分鐘撚賭仔

下？佢今時今日咪仲係到
我jer得勁行 佢依然不死

我都係處女收派 哈哈 多謝你

半大未
日本下盤點算

久保出嚟咪又係妹波，allined無入球了

未撚試過俾人jer撚到咁既地步 你班仆街冇連針過?

屌客隊博下12碼都好啊

70分鐘得一次射中門？

轉頭就跳啦

買100蚊客ng 試下先 咁高水

平時唔特登jer姐。。
m狗係到個陣 咪一樣

柏雷都係多2 3 次 係咁架啦

咪跳 要跳叫埋我

女足比多粒啊

我本身有串咀 搶口???

真 -1球

睇開d啦反摩
書包個d咪一樣咁開心
依家大家都當你係神 你應該自豪

久保真係好撚勁
美斯。。。

m狗 走前個幾日 你爆到佢9彩

神你老母針到包頭啦

日本主3ng，2.2倍即要

試過
但你起晒鋼咁，咁過癮
擺明引人狂jer 姐

澳入多粒

M狗笑佢 啲反應好得意

21得唔得

完場 有人會派你嫁啦。。好過自己賭啦 真心

你起碼有人派

屌。咪撚踢爆 屌尻你

話時話 m狗幾時 為乜走左既 果期好似小上黎miss左

你收爹啦

笑撚到跌晒啲腸

9保勁到

半2全2咁撚老土既?

佢每注2k
輸爆左廠
連針好多注
話介賭

都係果句 上網勿認真啦
人地又唔識你 洗撚理你感受
你越認真 人地越過癮

客隊我求你禁屌啦 你禁屌日本先入唔到波

日本入波未

真
寧願你唔好理我

所以介賭

日本下半場有冇射過波

佢話抖到下個月就上返黎
但都係唔見

all in Japan ng

女足整多粒得唔得

9保

完場未

冇左佢波post係差咁d野

屌炸撚走左個半大

女足入多啲啦屌你老味 炸乜鳩呀

仆街。。。。救空門。。。

下一隊入球呀

快撚啲入啦 屌你老母女足

日本俾多粒

得鬼閒jer你咩，想多謝你咋

救空門

xxxx 屌你老母

xxxx反cup啦

真係古惑到，讓二球又想做讓球和

下盤24 我都要死

初初仲以為M狗 、反摩兩個係搞gay
成日鬧黎鬧去
兩公婆咁

屌
補左2.5/3細就唔入

補左大

你睇戲 男女主角鐘意大家都係鬧黎鬧去耍花槍先

客入未

2-1啦不如

日本唔入比對家即入

反摩依然不死

玩完啦

澳

入多粒plz

咪啦 日本盤買左

友賽可以換幾多個?

日本你入乜野波

日本仔搵d咁既對手 點練兵

女人 是但一隊入

度下場啦拿拿林

今晚英撚會否正氣

嚇死 以為30

屌手痕禁左2.75大

sickball

21叫爆

要睇一個人

2.5s咁都唔洗輸

想g

32得唔得?

女人半大

澳洲

Harry potter

真係king

真.隊長

想熱食日本ng 到依家都未入

8成命中的神

3.44

睇呢d把鬼 睇波po之鬼買咩好過啦

世界盃 神射手

21未

女足比多粒 plz

即係邊個?

今場為歐國聯決賽週季軍戰，於中立場舉行。瑞士在4強戰負主辦國葡萄牙1比3，無緣決賽，今戰預計會派遣較多副選應戰，實力更削。英格蘭同樣在4強戰踢至加時階段，負荷蘭1比3，在國際大賽爭冠的機會又幻滅；但就算他們今戰可能以部份後備兵擔正，但球員的整體質素仍勝瑞士一籌，故今戰仍可看高英軍一線。

哈利卡尼、連格、祖高美斯、阿歷山大阿諾特及迪利亞里等上仗充任後備的球員，俱有機會重返正選。

now

紅心傾

主主點輸

貼咩飛
一陣21爆哂兩注

見到d垃圾熱球員 就已經反英了

架仔半大全細 屌你老母

日本廢撚到 下半場等完場咁

報警先

神啊 比多粒女足啊

仲未絕殺3-0 ?? 後備上場唔表現下

會比意妹

日本入未

同世界盃個陣一撚樣

半大24

澳洲半主2.07 收錢

日本cashed

3.85

收到風，傻B勇也就快入

45mins汁$35

2:1

2.5s收了

客連c禁屌

3－0未

30

日本真係on99

1比0個陣入左2.5/3細
64分鐘補番大
仲未撚入

報假。

嚇死人咩

未

大b入波未

大迫勇也幾時斷腳 好撚廢呀屌

21

想比d鼓勵我老死

救救反摩

蛇去廁所睇埋呢最後幾分鐘

收錢啦 洗乜睇

多謝好味sir 派500

唉半2全2 你老母咩

日本唔入比人入啦屌

反摩救我地就真

連登賭波最勁係邊個?想跟定一個人

係咪無補時

屌穿架仔

日本-2bo 好似

+3

今次有進步 90分鐘得1射
未買過一場 全場0射 1射

外圍

1.5/2

下半場龍都無中過 垃圾日本仔

馬會有殺哂

最尾依個ONE TWO組織得幾好

完未

客隊快入屌你老尾

月頭睇波睇到爆數據

3k起機可以買咩

唔好絕殺2.5S呀屌

買日乙日本隊針左20k

無啦 完

英撚角大？

Lm

又讓球和，痴撚線，真係計好哂

救救我老死

開渡前5分鐘上黎講你知

休息

完 20

今日出3中3 反摩100%

我愛反摩

細頂到

完場吧 半2全2

英撚角大上次對荷蘭咪死左
今場會唔會又中間猜

你老母生性病未

屌喇星 成撚日炸鳩半大

賤種黎 個盤岩岩好

好狗

jer我者 祝輸全副全家

等你比料醫病

屌你老未 客隊成場得一射 學乜撚野人踢波 返屋企食蕉啦

今日戰果
1.太陽半客
2.太陽1.5大
3.日本半主
4.澳洲半主

又嬲到打錯字

冇得醫

又黎罵戰

冇100% 唔好貼啦
要100%穩陣

等你

我冇氣叫了 出糧先再戰 休息

你知我架 一時時...

勁！

賭身家咁賭

英撚8.5s 穩陣

我買嗰陣係1/1.5

學下反摩 100%

連針 俾人數撚住買乜 咁撚辛苦賭為乜 88

你都未輸哂啦我驚乜

瘋狂狙擊
M狗退出左 變左yy同反摩耍花槍

瑞士定英軍

為你著數炸...

日本 真係細波黨

5.英格蘭2.5球大

著想

和波 12碼

啱呀 你差啲第四場都輸

為左等人接濟你

你幾撚時死 又走數

反摩咁燈 伯母應該長命百歲了

屌你都燈開連針開 唔淨在出多場9點先啦

係喎屌 原來Cashed全格
食個靚Dinner先咁

好耐冇上波po 最近邊個大蛇勁 想跟

反摩買左場波 大家都可以輕鬆吹下水等完場

跟yy

派比你 = 比狗會
我派過你咁多 結果呢 威比我睇一次都唔得

我都係咁話 齊羊

我老死 每日 7成命中

你真係有派過 我仲話點解你唔派呢排 原來係咁

正路要英格蘭？

邊個咁撚勁 要跟了

有冇人記得M240呢位ching

日本1/1.5有全格 好彩冇買1.5/2

大船就對家了

澳洲可以全格？

你問下佢收過我幾多錢
冇d成績屌

買左細補番大

唔撚賭囉咪 前提你走數

+1

得 我介賭 屌你老母

反摩 英撚同瑞士點買 求下你出多獲

求下你出多次水

介賭仲好

唉
咪嬲啦
完場了 唔jer了

發窮惡

大球專家

用苦肉計

要戒賭就自爆啦

$4冇得買

入錢

意妹追和未

5.瑞士2.5B @1.70 1490

苦肉計黎 焗人派

飯錢都輸埋

水你老母

有冇手足 派我老死200

$4000都未收到賭條撚咩

咪撚派囉

真

真 波叔on9

我收到再送比馬會

你都on9 派完都唔買

轉過頭有英格蘭呀 快d入$啦

冇錢啦屌你

唔賭點追返條數

等好味蛇派

再問再叫我買 今日一舖清袋到你地大針

咁惡

祝福黎

下場 半主

祖巴試下派200 比反摩
你平時都派開
幫幫手

係黑氣重 祝褔你班仆街囉 輸錢就jer尻人

你將會日日輸錢

btw 唔賭就出金鐘幫下手啦

仲未收檔咩？岩岩行完

意大利1:1完場

6月9日 反送中大遊行 現場報導(3)

未掛
我都冇出去

唔ok

求下反摩出多獲

收到4000啦？
咁快

求你老母

港豬
我都無

收左啦

1:1

屌你老母11

英狗邊度贏到

澳洲入多兩球

連登睇人仆街最開心 錢就我輸 你地贏撚完個個開心 氣我受仲會賭咩

炸多佢一鑊

有人派番俾你

意大利頂住

收啦 咪又係走數

咀咒佢

預咗 澳踢到咁廢

唔知以為你偷左我ac 我尋日都係呢個數字

Diu 澳洲贏未

英強陣

角大精神

冇出去遊行既抵輸啦

法國？

中晒 頭3抽1 派100

日本？

唔好再提?

狗會燈葡英 點算

其實 同d三唔識七既人有咩好嘈 有咩好嬲
鳩打幾隻字就激倒你 真心唔明

有傾 點輸

英撚咩陣

仆街了 本來想買和客 買撚咗和主 屌

屌 點全中

點中哂？

隻眼壞咗

2.5女仔細 又要

屌 撚狗

角細黨有無

8.5s 練心

1001